好想搵個明白我又聽我講嘅人

我想要個樹洞

Pmed

咩事？ 睇下幫唔幫到你

臭雞

樹窿有幾難搵？
留個 tg大把厹狗衝

Tg我

汪

聽緊
你講